考車肥兩次 好灰

其實繼唔繼續考埋落去呢 基本上個個考兩次就pass
考第二次都肥好撚柒 肥兩次係咪真係唔適合揸車呢

係嫁,唔好再考啦,PASS左你都係公路炸彈,唔好害人

棍波可以原諒
男人老狗考自動都肥兩次就麻煩你唔好出街害人

學揸單車啦 岩你

識人考4次先pass

未必關技術事，應該係衰緊張？

你換過個名詞啦
考4次已經唔係人

咁係咩

吸取教訓，繼續努力

係香港考棍？
其實我覺得考車真係睇你個日好唔好運

我考棍van都肥兩次

朗屏橋底
btw 駕院車唔駛遮牌啦 隨時連揸嗰個都唔知自己架車車牌

你遮黎做乜鳩

我係考棍波Van 乙部一take 丙部兩次都肥...

利申 考2次pass 有時好睇運

上網偷架張圖
都唔係我整

認真，有朋友肥咗八次先考到

我考左3次

考第二次 Pass 左, 因為轉左去第二個路況無咁難既試場考, 第一次係港島區試場真係好難考. 有時要注要下D細節, 好似擰頭望鏡個動作唔夠誇張, 考官覺得你無做, 又隨時肥得, 總之加油 !

之前見到女人係駕駛學院考車
考完調頭之後
灣都未轉完就上咗石壆

我岩岩都肥咗第二次 考油塘 肥我無咩點轉波

加油，我第4次先pass （依家買左車揸左年半, touchwood冇去撞人都冇俾人撞）

第三次考到，三次唔同路線，最後油塘得咗，加油！

點解唔諗下男人老狗點解可以揸碌棍都揸唔掂？

有朋友（男）考自動考左4次先得，洗左6萬幾

巴打唔使灰心, 我筆試都肥左
等緊重考

有時掉轉 筆試肥可能路試1take

我朋友考左三次掉頭先pass。

大把人考三四次啦。
得兩次, 洗唔洗咁灰。
渣車講經驗, 感覺,咪操多D。
考試又講臨場狀態, 運氣。
仲有, 你洗乜咁在意人?有乜好別較。
有人一take pass, 但好快出事，
有人考幾次先pass, 之後好安全, 做埋全職司機。

渣架 考兩次就棄

有fd 考五次先pass 都係咁揸啦

呢個位即係行宏業東或者元朗邨

其實係咪每肥一次就要俾多次考試租車費$1600同考試鍾

你老豆係教車師傅咪唔使

你有親戚朋友係做學車師傅+有自己車咪可以唔比

十優狀元、劍橋法律系畢業的香港小姐冠軍麥明詩被視為「人生大贏家」，原來戰無不勝的她也有弱項，昨日麥明詩出席汽車頒獎活動時自爆人生首次考試「肥佬」就是考車牌，前後共考了四次才成功取得駕駛執照，她直認當時很不開心，說：「我唔習慣考試唔合格！」

又唔好妄自菲薄先 緊張啫 可以慢慢黎 小弟都肥左一次 而家都準備都第二次

打錯字 係考

加油 多啲留意路面情況就會pass

利申：考左兩次棍波 兩次都pass

今日考第二次油塘又肥過
真心覺得呢條線點練都唔會有用
如果下次抽快期又俾油塘我嘅話真係寧願唔考

咁你咪撚再考啦

識人考四次都fail

考完你打唔打算出架車練下/搵人補鐘？如果考完打算放個牌係到真係唔好考算。

識唔少人考完個牌放係到唔用，都唔知考嚟做咩。留返啲錢做其他野好過。

呢個要的佢去check智商

我都就黎考 不過我考中型
日日拎自己部車練double clutching

加油啦 又開追悼會

想像唔到佢點做到 考到第5,6次應該完全0自信

如果睇數據，2017年私家車合併試合格率26%，van 21%，平均要4-5 take pass都唔過份。考8次真係好大勇氣。
利申: 2 take pass

你地係咪搵街外師傳學 先學到嘢？

我係搵街師父pass咗

2次分別肥D乜？

駕院望住考試車岀路口唔讓大路車 一岀就放低6千

我阿哥筆試都肥兩次,依家都無考

利申：棍波考兩次先pass

筆試都肥兩次真係要去驗腦

同意 但個個係我阿哥

個時都叫佢操熟d模擬試題
睇下路牌
又唔理

第一次都話大意
衰過一次, 第二次都唔操真係

我考2次 2次都pass 26 同46
真心有交足戲 霞e 一定比飯盒你

對新手係難 d ，唔好放棄

認路，動作做齊就得

筆試好多都常識題

兩次小事識人四次三次 正常㗎

我有fd 考左4次。。 我自己都2次

我都考左三次，有朋友考左五次。。。

考車技術操作意識固然重要，但有時都好講運仔。好官同閪官結局已經唔同，而呢部分係大家都控制唔到，唯有盡力。
1take唔代表你一定特別醒，4take又唔未必係你唔啱揸車。

我考左兩次重型 都fail ... 每次考加學都要用成萬 好灰... 次次都話車身太埋 Zzzzzz 26歲 有18牌 比d意見thx

樓主男定女？

咩野時間考 （上午/下午 詳細時間）
盡可能避免午飯前或放工前考，唔係條友會覺得你左住佢收工！

我肥左第2次第3次考先OK
當初學個師傅勁閪九唔搭八又唔認真教, 果時又唔知可以換
肥左2次之後搵過另一間學校就過了

男
第二次晏奏11點幾考 未出路就塞車 見個考官等到有少少等到唔耐煩 等到有人讓我先出到

除非你技術好有問題，唔係都可以試下

阿sir 早晨前，
sir 前 sir 後， 因為其實好多都係做開差佬轉過黎做考車！

乜時間有得自己揀咩

路線1,2要上三波

Driving is not for everyone.
不要誤信世上人人平等及誤信係人都可以揸車。
有啲人就係天生唔可以揸車。
正如唔係人人可以做醫生做手術一樣。

兩次都考唔到
請問樓主係咪弱智？智商過唔過60?

識人考6次，我地叫佢六度仙人

再考, 你出到去撞人一次都唔止五六千蚊考試費.